武磊加盟西甲慈善雲演唱會 募集款項抗擊疫情

鑒於全球疫情日趨嚴峻，西班牙國內醫療資源面臨嚴重短缺，作為西班牙國家文化名片之一的西甲聯盟決定攜手桑坦德銀行、環球唱片、西甲聯盟合作夥伴，與西甲球會、球員和音樂家們一同舉辦「西甲雲演唱會（LaLigaSantander Fest）」慈善活動。

作為西班牙首次為抗擊疫情募集善款而舉辦的全球性線上慈善演唱會，這場活動所籌集的善款將用以採購抗疫所需的各類物資，這些物資將由西班牙政府協調西班牙體育高級理事會（CSD），統一分配並優先用於國內的衛生醫療體系。愛斯賓奴球員武磊以及著名鋼琴演奏家郎朗都將出席這場極富意義的演唱會。

據瞭解，這場西甲雲演唱會將於香港時間3月29日淩晨1點如期舉行。屆時，這場線上演唱會將在全球範圍內同步直播。

亞雷漢德羅·桑斯、大衛·比斯巴爾、埃塔娜等20位頂級拉丁音樂歌手和音樂家，包括著名中國鋼琴演奏家郎朗都將在家中連線參加這場演唱會。此前郎朗從未參與過類似活動，他的出席無疑是此次演唱會最令人期待的部分。

「很榮幸我的音樂受到了愛斯賓奴民的喜愛，這一週我本來計劃在西班牙舉辦一場音樂會。我特別高興能參加西甲聯盟舉辦的活動，希望這能幫助人們克服我們正在面臨的困難。不管情況如何，不管我們是誰，我相信這場活動會通過體育和音樂的結合，以一種更為積極的方式將我們團結在一起。」郎朗說。

與所有藝術家一同現身的還有來自西甲聯盟的20位球員，其中包括愛斯賓奴球員武磊，儘管此前武磊被確診感染了新冠病毒肺炎，但他仍然希望參加此次活動，這將是他繼上週確診後參與的第一場公開活動。

武磊說：「我非常榮幸能夠參加這場具有特殊意義的演唱會。在中國人民抗擊疫情之際，我所在的愛斯賓奴足球球會和西甲聯盟及各支西甲球會都用自己的方式給予了中國人民極大的支持。現在，能夠通過這場慈善演唱會為愛斯賓奴民抗擊疫情做出貢獻我感到非常高興。希望全球人民都能團結起來，共同渡過難關。」

支那狗即係支那狗，確診咗仲周街走去播毒
成件事都CLS，條友仲要覺得冇問題咁

線上喎ching

Sor眼殘

5g傳播